其實點解仲要叫自己做黃種人

黃種人依個詞語係外國人當年起黎歧視我地
依家佢地都唔會咁講既時候，反而我地最鍾意講自己黃皮膚真係好搞笑
老實講，除左白到紅色個D白人外
我地膚色同大部份白人係完全一樣
你見到一個東亞人白過白人唔會覺得好出奇

利申唔係覺得白色皮膚係高人一等
只係「黃種人」依個字既唔合乎現實描述，亦係一個歧視字眼
點解我地仲要用

中國人最鍾意講黃皮膚啫

蝗種人

一向叫開 Asian

Give me a substitute word then

地球人

仲有人用咩
而家得人用Asian咋嘛

咁講黑人都唔係全黑 白人都唔係全白啦

咩人呀

你黃皮豬黎咋

講真，剩係講香港地，比起歐洲人乜真係好黃咩 真真白裏透紅嘅只係北歐人，去到中歐東歐南歐已經唔係嗰種，西歐我唔清楚，但至少我真係覺得我地膚色同佢地冇乜分別，當然輪廓同臉形就肯定唔同啲啦

亞洲人不嬲大部分黃種啦 就算你自己唔認
再生得幾白淨都好
世界都自動分你為黃種
除非你本身就係鬼佬

yellow skinned monkey

香港人就香港人啦屌，仲講膚色都on99

邏輯本身就錯
依家鬼佬都唔用「黃種」嚟講亞洲人
因為南歐嘅人仲黑過亞洲
膚色根本唔係亞洲人特質

btw
黃種人係亞洲人提出
特別係「中國人」講

gooner本身係tot fans用黎恥笑阿狗
而家已變成arsenal fans自豪嘅代名詞

nigga本身用黎羞辱黑人
而家大把fd 底黑人互叫nigga

btw
Argentina is white